其實係咪得支那人先會周街賣廣告叫啲人文明啲

之前去支那搭地鐵嗰時發現周街都貼啲廣告叫人文明啲，支那係咪傻撚咗

單細胞生物係咁上下